其實點解反膠飲管呢樣咁簡單嘅野可以嘈咁耐？

你話膠飲管唔環保，會抽插海龜個鼻
OK,咁咪用紙飲管囉

洗乜係到講咩冇飲管點飲珍珠奶茶
又咩飲凍野牙痹呢樣個樣
更加唔好講不銹鋼飲管呢樣on9產品
一樣咁輕易解決嘅問題點解可以講咁耐？

紙飲管易爛

岩岩飲完，冇問題

紙呀? 護林團體係時候出聲賺錢了

叫環保撚出少句聲，用返膠飲管就係最好方法。

咁紙好易分解，插唔到佢地心愛嘅龜鼻就冇位入
如果反紙嘅話，以後office禁紙

膠飲管生產商其他淨係出產個紙飲管套就得

姐係點？

又有紙又有竹，咁多選擇仲搞埋無飲管日呢啲on9野